想換門鎖 但遇到難題

想換門鎖
但上一手業主油門嗰時油埋個螺絲窿
用螺絲批鑿過但啲油漆都卡死喺窿入面
有無咩辦法可以甩到出嚟？

用羅斯枇檸開佢

用愛溶化

用螺絲批對準之後用鎚仔

換埋到門

唔換就冇問題

用力
唔得就用多啲力

比錢人換啦

天拿水溶咗d油
或你用電動批應該會扭得出

用鑽咀鑽爛個油漆面？

換過個新嘅門
天拿水都冇用

係咪用細批會好d呢

無十字位，電批都擰到出嚟？

大

垃圾羅斯
用他筆剷一剷啲油
找羅斯批同鎚仔大力搥幾下
之後拎啲粗身橡筋放係羅斯同羅斯批之間
用力禁實慢慢扭

好多錯別字...

我慢慢剷啲油先

度門咁撚柒， 連門都換埋啦！